有冇人有用blue aura x30

我嗰隻用用下會自己熄，想問下咩問題

冇用，幫推

射射

推